旺角

不見不散

點解要負皮我

死mk

Say個hi?

又串

喺邊

花園街

Hi

清 又去賣女人底褲？

你好呀新朋友～

我返咗屋企沖涼 一陣再出旺角

秘撈緊...

旺角黑夜

why

賣屎忽？

大家一起吃宵夜

出去食飯呀

食咩

join

未諗到⋯

唔制 唔同女人出街嫁我

食煲仔飯

下次